有冇人覺得軒仔首春秋真係好痴線

林夕填到d咁既詞到底要有幾高負能量先做到
單戀既痛苦有幾多人會明？

聽到自己身心都好痛

遙吻

好鍾意盛樂版本

我沒有被你改寫一生怎配有心事

中樂嘅春秋真心聽到打晒冷震

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

之前去左睇live 呢排係咁loop
聽一次喊一次

我沒有運氣放大自私的失意 更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意 想心酸還可以 想心底留根刺 至少要見面上萬次

淨係睇到呢句都已經起曬雞皮

毒撚ff 故事
明明條女都dont give a shit，但就ff 人哋一樣覺得好傷

所以我先話林夕寫到d咁既詞真係好癲

係癲ge，但成個故事根本無病呻吟
投入太深盞自己成日ff

Btw 塵埃落定首詞都係癲既

都係一個無病呻吟既故事
原因同春秋一樣

大家都係叫春 感情台啲ching仲痴線

利申：以前都覺得有feel，而家真係好討厭呢啲毒撚ff 歌

接錯

心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

有咩遠得過唱春秋果時係對住佢唱，但佢唔知

春秋正正就係一邊話自己係到傷春悲秋
同時亦都唔係乜大事值得寫入春秋
就係毒撚既世界

我明呀，但我意思就係呢種情懷唔值得留戀，亦唔值得歌頌
move on, get a life!

由頭到尾都只係毒撚嘅幻想世界
就算對方同邊個拍拖都好佢都無資格出聲
只能自己一人傷春悲秋
都好sad下

以前中文讀過有個手法自己掛住人，但就話對方掛住自己，其實係將自己嘅感情投射出黎

都係毒撚FF嘅

好鍾意呢首會聽到流馬尿
特別係2014Live in passion版

如果有限期